不見天日 艾斯高：我都係想踢波 點解唔畀機會我

自從蘇拿利坐正成為皇家馬德里教頭之後，西班牙國腳就失去了正選，只能在西班牙盃等較為次要的賽事上陣。無得踢當然心情不好，艾斯高今日在twitter吐苦水，指自己未受到公平對待，但仍會繼續努力操練，務求博得教練注意。

就艾斯高的情況，前皇馬中場迪拿列特未有寄予同情，更說：「皇馬是一間不會等人的球會。達到標準的人就可以獲得上陣機會，不同資格的人就會被淘汰。」面對前輩的一番言論，艾斯高在twitter發文回應，強調自己未受公平對待，「我完全同意迪拿列特的講法，但當你等不到與隊友同等的機會，事情就變得不一樣。」

當然艾斯高也「戴定頭盔」，強調自己會繼續努力爭取上陣機會，「雖然如此，我仍會繼續努力參與訓練，等待機會的到來！Hala Madrid！」不過與其在隊浪費光陰，艾斯高不如試下衝出西班牙，說不定可以再闖高峰。

阿狗如果用奧燒同你換ok?
你肯唔肯

Welcome to Manchester United

代Mata個bench位?

去利啦

easy goal 都雪

出親佢d波都妹妹下

打唔到中場中嘅攻中就係咁

go cheelsea

屌啦RED都幾串